手足當場被捕，黑警一早埋伏係喜茶

好慘 3打2都唔打

去富字堆要小心

有個走得超快

手足已經掙扎緊 但真係唔夠打都無計架
走個個都一定唔好受，同埋狗會睇cctv

btw 早知叫你去嘛
啲狗見到你個鍵盤都縮埋一二面

仲要有個走得好快

要學識自衛術

少人裝修的後果

手足要小心

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

唔係唔夠打，係唔敢往死裡打

起碼5個

同埋無雞尾無得遠攻

cool頸有咩方法可以反制

無計劃好真係唔好亂沖，白送頭啊兄弟

你攻擊我都唔會合理化3打2點解唔夠打嫁 平時制服醉酒佬都要幾隻狗先得啦
正視冇操過 心理未準備好就去依個問題啦

慘..

最重要係有條友走得超快佢本身可以救手足

睇水都無人睇 去到後面先知
唔係怪佢地 但唔該有警覺性
哨係必須

問題佢哋三個都無一個做哨 後面有人嚟都唔知

最撚勁係你啦 又唔落場救？

人地未成年

見你一開頭“3打2都唔打”個句我先咁姐
因為事實佢地係有反抗
只係身體質素未夠fit

同埋平時拉醉酒個啲狗都係軍裝散仔
擺係到伏人嘅一定有操開 難道高更多

所以前線真係要學識搏擊技巧，可以自救

跑啦
仲打

後面仲有幾多隻邊個知

警覺性太低

裝修工程一定要一打12人起跳

從來都唔可以怪手足
落到場緊張好多 同埋行動之前一定有夾過幾時打/救 幾時唔夠打就走嘅應變方法

就咁睇cctv我地緊係知咩事
仲好多時間選擇點做添，但現場係一瞬間嘅事，無論走同救我都會尊重，因為我地都係係到打字，唔能夠係道德高地批實戰嘅手足

刑事毀壞，斷正！入梗唔使打，最高可以判十年， 好彩佢未成年，但入勞教中心又係衰，好辛苦， 真係睇清楚諗清楚先至好呀！

班員工仲戇鳩嘅，自己公司都就執笠，仲咁博把撚咩

還是在喜茶工作的是大陸閪？

你見唔見到班職員有份制服手足

見唔到

呢個之前已經block左

同360一樣 深藍店不嬲有狗守

捐錢救手足 佢地為大家付出前途
除咗食黃店 都要留返筆錢去畀手足打官司

咁你話我知 如果唔搏過
除左先顧好自己先 仲有咩可以做？
夠打緊係搏過啦 始終三打二
但無預到呢個情況大家咁突發被人半禁住 又唔識還手 緊係走到就走先 走一個得一個
唔好衰感情用事 搞到最後一獲熟

笑死，好耐之前有人話人多一定打得贏有裝嘅人
我話冇可能，跟住條友屌尻返我
今次便衣警冇甲冇用槍都打撚死你班傻閪
唔知連登仔點駁

有咩問題😅

唉，要哨

其實真係輸 ON9 ，
真話係咁難聽

職員似唔知+扮下阻止比老細睇有做野

除gear 隻秋啊

無gear啦
咁點呀

如果真係裝修，哨係必須，仲要唔可以單哨，有肓點

有時即撤 唔洗打，除非救人

愈拖耐愈危險

當然我覺得少人唔好裝修算.....我唔想有手足中伏

始終政府管治有問題呢個先係目標，藍店其實唔值得手足去care同冒險 （所以罷買就夠）

唔走 分分鐘三個都出事
就咁睇片 當下佢地都預計唔到會咁 個一刻應該佢地都唔識俾反應
無夾過無操過 一係跑 一係搏三打二
但如果無操過無夾過無心理準備
緊係走得一個得一個
唔好下下都衰感情用事好嗎？

yes
預咗你去嗰度裝修
真係當啲狗弱智嘅咩

斷正打黎都晒錢啦

裝修有咩用？

渣架
扑死物就叻

依家要入勞教食雞翼啦

其實話就話係便衣狗 但人地兩個受過哂訓練 又睇過形勢先出手 你覺得3打2點打先打得贏？

留名等睇咩都唔做論

好彩有個走得甩

其實講左好耐

狗隻去TG GP扮手足
搞活動 然後幾個手足上釣
人地SET好晒個場去拉你

唔洗多 好似今次咁有3個上釣已經夠

除非你話狗隻日撚日都係間鋪度扮員工
諗下都知唔會

3打2冇武器真係唔易救人
隻狗死攬住點都難走

記得條友舉機場做例子
有人搶棍打尻有裝警
其實人地未突破心理關囗開真槍咋
開槍你死撚咗啦

200萬人一齊上街，應該可以拆左成個香港

商場裝修冇狗都高危
Cctv太多冇死角

push

連登仔:手足緊張發揮唔好

有武器裝修
冇武器還拖

其實好人好姐....黑衫黑褲
點會坐係喜茶入面................

手足做嘢要學吓自衛術傍身

屌你老母喜茶

香港第一敵人

我覺得夠唔夠打係一回事，重點係冇身邊隨時有狗嘅危機意識。

用便衣狗埋伏唔只係一次半次嘅事，之前臭雞牛肉飯影大頭，都有狗喺附近埋伏

你講到自己咁勁做咩唔去啊？
我唔信你係嗰個情況吾走

曱由警個人幾廢都做過聯合訓練，即係點都有個勁少少同幾個廢嘅一齊行動

有人扮有裝修活動釣完魚刪左個tg名再開另一個就可以繼續玩，唔會有手尾跟
就算佢地自己人查都查唔到

上帝視角咪知3打2囉
落到場點知仲有冇狗埋伏

連登仔：冇哨

人地有晒部署埋伏

掌握晒會搞咩鋪頭

講真，兩個便衣警被動都打贏3個有預謀black bloc，除咗話唔好屌走左去嗰個之餘，更加重要係正視救定唔救、行動前決心嘅問題

便衣警都未必知得3個人

幾時既事

唉

呢個就係岳義士受人咁器重嘅原因。救手足齊上齊落係人都識講，但都最關鍵嘅時候就展現晒人性嘅自私一面。

更加證明到岳義士係幾咁無私

睇清楚啲，個黑警係扮藍絲行埋嚟，一黎就cool 頸，cool 中咗個手足爭扎完就走咗。不過可能係太驚，所以冇理到其他兄弟，而cook 人頸果隻就去咗捉其他人。最後禁住走唔到果個手足

要變反應，未cool到就要識推開

可能無咩經驗
三個望住同一方向無人望四周圍
可能因為太緊張所以戒心較低

你講到便衣狗真係得對手咁 真係得啖笑

著黑衫就係手足 ？

啱，睇老閉就話兩個姐，點知會唔會衝多幾個入黎瞬間就變我地少人

根本成個商場都係狗，有去過唱歌就知，每層大量便衣狗

唔好有手足再中招

呢 D 咪醒囉。

正常應該唔敢，然後call馬包圍
但有啲差佬以為自己一打十，可能照捉
話唔埋

走甩左2個

仲要 black bloc 。

手足當手足condom，點駁

裝修一定要夠多人
要有人負責哨 睇水
冇咁高風險嘅就罷食藍店

係有講街坊協助下走甩
做下人埸就得

打電話問功夫

好行唔送

而家就係睇唔到有份

警覺性低到...................
唔想指責手足
不過大家下次小心D好唔好
3丁友坦蕩蕩走入去
勇武藍絲都打得死你啦 唔洗黑警出手

直頭冇必要再裝
高風險低回報
扑爛佢一萬幾千蚊嘢，claim保險就得

照你咁講右下角個女仔都有份制服

佢唔係裝修 係掃野落地only

真
我都唔明上面有人屌 跑走果個做咩
個個做到岳義士咩

佢地成日話冇甲的差佬同普通人一樣，依家3打2都要笠水

咪係 幾千蚊就算claim唔到算得係d咩

唔知仲裝修嚟做咩

其實照計係一定夠打 問題係個心態
你打尻佢但比人捉到個罪名又重d 有時搏果一秒諗搏唔搏已經無左個timing

最少找一個睇水backup support

VERY HIGH anxiety level
Can understand.

抵死
搞咩破壞

又冇遊行人數掩護， 日光日白三條友咁衝去裝修 想幫手都幫唔到。 就算有哨兵都未必知嗰兩條友係狗， 兩隻狗係喜茶附近， 幾秒就可能衝咗入去

手足

原來d手足咁撚淆底

good observation

佢唔走，死多件

唔駛理五毛

著全黑就以為掂 其實無乜人有練

3打2
兩拳難敵四手

應該係純粹唔中意中国製造/喜茶
段片所示嘅裝修時機好差/準備明顯不足 唯一有用就係作為反面教材

利申：罷飲到佢執笠剩返兩間

下 講兩句就五毛
我深黃黎

話我馬後炮都係咁講

打喜茶做乜鳩姐

人哋又冇反對你 因為中國野就打？

走甩左點撚樣襲警呀驚死咪認囉 害撚死果兩個手足

裝修係咪應該配合遊行？ 又或者拎火魔或者硬物掉爆玻璃就閃， 都幾千蚊啦

無睇money heist
即刻去netflix惡補
臨場兵慌馬亂
講當然動聽
但身處其中好多野係隨機應變
佢地應該都有傾過
萬一落單救定唔救

自導自演？

既然咁多cctv咁多狗 點解仲要去裝修呀

同啲童黨一樣啫
海底奇兵, 「吓, 點救呀」

仲有2條女坐係到慢慢飲

兩隻手指, 45度叉上去

人哋咁樣三條友組團應該都係friend啦， 你估走嗰個又想唔救咩

花式送頭。

用手推佢下巴

算啦，連登仔就係要不斷吹奏走左嗰個。

點解唔可以持平分析下 ，令其他手足以此為鑒

母親節前已經有唔少活動啦喎

係手足

有哨係好
但d狗慢慢行近再捉
有機會發覺唔到佢係狗

係唔應該再裝
活動期間活動範圍入面嘅藍紅店都實有便衣捕住
開頭就話攻其不備
而家再裝等於送頭
高風險低回報

心態無準備好, 下次準備定比人捉住吉鳩佢睇下仲有冇咁
跟本比人睇死淨係識比人打同對死物出手, 跟本唔值得

1=1 prayer

問題係而家係送頭，每人都接近得1次被拉嘅機會

你咁樣講只會推更多手足去死

咁少人真係唔應該裝

冷氣軍師睇功夫片多
一班人圍一個就易

身體質素唔夠好，唔係會夠力甩到兩隻狗

望返嗰兩個便衣既舉動都夠可疑

唔去咪無事！今時今日，要智取,不易作高風險，例如係佢門口派文宣。。。叫口號。。。。

手足好波，G池手足

請個好律師求情 希望判輕d
如果大家真係手足 捐錢救人

認同

持平答啦ching，咁走佬嗰件真係有不足就承認啦。唔洗盲撐搞到其他人以為佢做得好

個個都講到明而家風頭火勢，便衣匿喜茶捉人更加係一模一樣發生過一次，真係無謂送頭。

人地有糧出住咁操體能
隔住個mon係人都識批評啦
公平啲講 唔走可以打到幾耐打低幾多個？
幾十秒已經成隊軍裝支援
俾你威到打到55波又點 而家唔係玩一換一 班狗仲要冇成本
唔夠打仲可以拎支炮出黎

拳頭打春袋

同埋裝修呢d食肆零售鋪到底有咩作用?
完全係曲線宣傳等埋藍屍組隊落去幫襯

一盤散沙
算吧啦

一周年都來，仲未識「敵進我退，敵駐我擾」，明知嗰日曱甴佈重兵駐商場

幫喜茶宣傳

條片班狗10秒唔洗就沖咗埋嚟， 佢哋可能就係隔離舖， 或者喺度扮等嘢飲坐咗喺度， 呢種時候未必發揮到哨兵嘅作用， 你話十幾個哨兵就係， 得一個哨兵 可能根本就察覺唔到

係唔係被人冼，兩隻狗好快到，好似拍戲咁，一早stand by.

自導自演啦擺明

裝修裝上癮已經番唔到轉頭。
之前「連登」共識嘅四色裝修原則。

比鬼利用也好、手足自行決定也好，都已成破窗，人人都做得，完全失去左原有抗爭意義

打狗棍法最勁就係 獒口奪杖
姐係要搶返支棍 最好係插眼

中資進場想控制打工仔係事實
大家都知中資一定要聽黨指揮
但外人睇閪茶只係民企，又冇乜出聲
輿論上好難贏，好多豬都FF中資=/=中共

其實無啦啦點解裝修

尋日又冇活動

成件事好鬼

加埋「不割席」，基本上大家個理念已經完全唔同

裝修效果不良，而且失焦，又易被人拉

要借全身既力反身，先面對面返攞返個均勢，最多大家失平衡，然後見到乜就揸乜，講咁多都冇用，最緊要平日既訓練

人地有公權，打你都爽d，打下死物同圍毆狗比人拉左，判刑都差唔少啦。佢地就醒啦，唔好為連登d on9「打狗光環」坐多幾年。

如果唔係自編自導自演，咁就真係膠左

好明顯未入去之前已經有人睇住cctv等佢地出手啦

用自己個頭嚟燒旺個運動好傻

咩叫行近，唔可以有人行近，天條嚟，諗嘢要夠tactical

逼咩死討論就係要檢討問題㗎啦

下下盲撐點會進步

捉左唔告暴動都告刑毀，認罪都坐七年，行為良好坐五年，出番黎睇連登仔點講呢件事，真係百般滋味在心頭。

走甩左個個肯定係演員

唉⋯
點解要衰喺一間無關痛癢的店度

認真問警察有冇可權喺嗰個情況掹槍？越叫越走嘅話

想問： 喜茶零願d野比人打爛都要叫狗埋伏？

攞棍出黎都唔夠揪la

都係講支持義士， 我地唔會當佢地係condom
法院咁多個義士， 最後大家又記得邊個全名呢?

呢到好撚多黑警 同冷氣軍師帶風向，搞咩

問題係 大把嘢要搞先啦

點會一開波就搞中資

反對派你都未搞得掂

唔好比我講中根本班友係欺善怕惡

以為喜茶冇乜戒備

5年後又有邊個會記得佢地

其實太少人，做乜都會有呢個下場，而所有靠社交軟件約出嚟嘅都係局，啲group係人都入得，後生仔到今日都咁鬼蠢

豬真係豬，中資民企最後咪又係投共，華為 ZTE 係例子啦
如果佢哋真係民企

捐錢畀手足請個好律師

此事已火。
信唔信一陣就有個post：

我係裝修手足，保釋左，見到連登話我地送頭真係好傷心，我地xx小隊一直都企係前線，幫你地爭取自由，但如今就比人屌我地送頭、係鬼，真係心灰意冷.... （下刪一千字屌你地割勇武）

可能唔啱聽:
睇呢條片等於比錢港人講地賺 不如放去第二度啦

縱火冇傷人都未駛坐七年
扑部收銀機坐七年
鳩up唔駛本

Agger

呢吓先精，睇準你話死物唔重要呀，就開著間舖俾你嚟搞

我諗佢地入商場果下已經被mark實，始終得佢地著成咁，盲既都知想做咩

上次就黑警支持人用汽油彈，策劃之後自己捉
唔講今次又玩呢招
即係拆野嗰幾個嘅friend 圍內有條友係狗促成佢地嘅行動

爆黨鐵26萬財物都係8個月
爆部收銀機坐七年都up得出

刑毀最十年，你覺得今時今日法庭會輕判黑衫？ 未定罪都「暴徒」前「暴徒」後啦。繼續OMDB啦。

唔應該係有活動地方裝修一定重狗
諗下點幫手足

13號嘅案例係8個月
繼續鳩up

黨一聲令下，黃嘅全部炒魷魚
粉紅新力軍大換血

點解永遠冇人伏返佢地轉頭？

搞死物/貼文宣係假嘅.....實際係....

初初我都覺得係佢地冇睇
不過諗諗下其實好明顯黑警係係房camp
一見到就出黎生禽

第2個走唔走到 拉住出個個

講就易 就算畀你反擊成功加一打十 佢一抆槍出黎指撚住你 你咪又係要投降 無槍無火箭砲都係做返港豬算啦

咪係，啲狗都唔算超快，但照比人夾著…

呢位巴打就心水清 連登充斥住一堆鍵盤軍人 鍵盤戰士 鍵盤刺客 鍵盤軍師 鍵盤將軍 鍵盤旗手 口爆式叫人反抗/報仇/反擊 一叫佢地先上就返工不了 不如認左佢 香港人=臭港人 就係咁垃撚7圾

真係要有大型活動 有掩護先好做嘢 野貓式係咁多人嘅地方點走
要plan得好d

走到個位可能係黑警

一對十隻狗肯定拎槍指嚇

五毛咪情感綁架囉，走果個當人condom,咁佢都冇走嘅一齊俾狗咬咪話全場人當人condom，等你地成日俾情感綁住等你地做唔到決定囉

其實有冇諗過螳螂捕蟬，黃雀在後
引蛇出洞先做嘢

個人認為要以狗做目標，而唔係喜茶

真心手足裝修就叻 整容就未夠班啦

condom

有機會人數唔夠多

冇刀仔都幾難趕走隻狗

有武術底既就唔同

YouTube啲留言。。。真。油管

就係無左哨兵！要搵人睇水 咩都都要警覺！

人數唔夠就唔應該行動
裝備，訓練 都不及對家
唯一優勢係人數

啲狗同鍵盤垃圾好鍾意叫你走 千祈唔好打
走得幾多得幾多
狗唔會話你知狗幾鍾意你走
冇鏡頭上門嗰陣搞你
你反抗嘅機會都冇

香港人屌極都係咁撚蠢

便衣2秒出現係咩玩法？

用鍵盤

黑警會幫黑警捉
仲使走？

加油,下次期待大師出馬

on9 意氣用事點成大器

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

喜茶蛇王中

操完走得甩
夠打好難講

OVER MY DEAD BODY
案底令人身更精彩

1個睇水都好

其實可能係TG谷俾黑警推出去送死攞功勞劇目
咁快部處好可以證明有鬼係過谷到
係咁叫人去話幫手,最後收頭

之前汽油彈案咪用過

有人通風報信?
定黑狗帶隊俾陷阱手足
之前狗屋掟火魔已經係咁
我就唔信間間藍店搵狗埋伏

呢個真，好多便衣驚

呢個post 好多戰士

右邊果條港女反應好撚正，望住對腳都扯扯地

Push

5.1 沙田已經有唔少狗係美心入面standby

好嬲好嬲

純問問題 點解佢地唔會打人 大家攬黎攬去咁做咩？

所謂既兄弟爬山就係有難走先 攬炒唔好炒到自己就得

如果人多 黑警變成落單...得2個

從後cool頸本好難破
但佢係側邊
即污低身雙手扯佢後爭破到

知唔知點解仲有咁多廢柴去投考警隊 咁多藍屍出黎劈友 咁多紅官鳩罰 因為到而家仲未有一個黑警意外身亡 又有錢收 不知幾爽

吾洗你送

話你戇鳩驚你嬲

扑爆兩部收銀機咁又點
唔好彩拉到一個, 剩係律師費都夠你買100部收銀機, 到底幾時先明
等睇D人屌我咩大師兄歸位乜乜柒柒

肘擊肋骨可行？